［幫人post］［發夢討論］港交所好多人

琴晚訓教發夢 夢入邊雖然有好多舖頭願意去罷市 但係講到尾都無咩大公司罷 根本無太大效用 而夢入邊有另一群人圍倒左港交所 令香港股市收皮一日 林鄭竟然縮沙啦
想請禁多位連登大師睇下呢個夢是咪好消息